【出席飯局】被富商逼喝酒兼喪鬧 葉璇：應列為圖謀不軌性侵的一種

葉璇近日是非一籮籮，早前涉對前男友小默先生舊愛呂梅造成名譽權侵害，必須公開道歉，且交罰款8萬元人民幣，她在道歉信上稱當初真是腦子壞掉了(新聞連結： )，對此事感到特別後悔。
今日大陸傳媒指葉璇日前出席飯局，疑被富商強迫喝酒，葉璇亦在微博回應遭富商喪鬧一小時的過程，留言：「有沒有人像我今天一樣，在一桌領導面前被一個國營商場董事長逼喝酒一個小時後，客客氣氣說不喝酒，仍然繼續逼我喝，還開罵，但我仍然不喝，飯也不吃站起來就走了的？我是不是以後再也不能去逛這個商場了。」
有網民質疑：「沒有利益，叫你去跟一群陌生人吃飯會去嗎，我關心的是誰喊你去的？」葉璇坦言：「我同學請客，沒利益。只有你這種人才會吃個飯都要講利益。」
不少網民都認為該富商圖謀不軌，叫葉璇小心一些，原來此次聚餐是由葉璇的同學請客，席間還有一名大陸公安目睹事發經過，他挺身而出，責罵該富商，葉璇認為富商逼人飲酒，行為可恥，並非「勸酒」，葉璇留言回覆網民時罵富商是「人渣」，又指逼人喝酒應該列為圖謀不軌性侵的一種，她稱該富商口出惡言罵人，女人不能對這種惡勢力就範，用喪失尊嚴換來的任何東西只會讓自己終身作嘔，又指沒有專業實力做事的人，才靠喝酒拿業務，真正有才華的人，根本不屑走潛規則得到機會。
葉璇近年一向語出驚人的，近年主力北上發展，日前有fans跟她談及趙麗穎産子一事，葉璇忽然回應：「「早就生完了啊！」即被傳秘密産子，要經理人出來平息風波。

g

咁妳又出席，扮乜撚嘢上菜吖嘛

港女

佢屋企唔係都有錢架咩?
佢真係似唔洗陪酒WO

個樣唔同左既，係咪另一個葉旋

G